民主黨李柱銘：黃毓民掟杯有利中共，黃應就此公開道歉！

【本報訊】立法會議員黃毓民因上周四於立法會會議廳內掟玻璃杯，前晚到中區警署自首並即時被拘捕，黃前晚保釋後強調「未驚過」，又大罵特首辦報警是「食錯藥」及「唔死都冇用」，對於民主黨創黨主席李柱銘認為他掟玻璃杯做法過份，應該公開道歉，黃堅持自己「無做錯」，不會道歉。

黃毓民強調「未驚過」
黃毓民前晚到中區警署自首後，警方立即以普通襲擊罪拘捕他，懷疑他上周四在立法會會議廳內投擲物件。他獲准以500元保釋，並須於下周四向警方報到。
黃毓民稱警方至今未正式落案起訴，又批評特首辦因議員行為不檢點而報警是「食錯藥」及「唔死都冇用」，強調自己「未驚過」，呼籲梁振英「放馬過來」。

「對共產黨完全有利」
泛民譴責掟杯行為，李柱銘前日接受商台訪問，批評黃毓民以掟玻璃杯方式向梁振英抗議的做法過份，指黃掟杯的後果「對共產黨完全有利」，卻無利民主派和市民，應該公開道歉。
黃毓民透過網上平台《熱血時報》反駁指自己「無做錯」，《熱血時報》更以「道你老味」做標題，反擊李柱銘。
李柱銘接受訪問時稱，不怕人粗言相對，但認為最重要是講理由，認為黃掟杯示威明顯是「過份咗」。對於黃堅持不會道歉，李柱銘表示，不能勉強任何人作出道歉，但李認為「民主派最近爭取民主個勢非常好，但若因為掟杯失咗市民同情心，咁唔係咁好」。

真心。回帶？

見到依家香港個情況 就知道答案了